黑警選擇性無視中環快閃及和你返工，卻提早知道老蘭有集會

黑警選擇性無視中環快閃及和你返工
卻提早知道老蘭有集會
其實係咪周末同夜晚先有ot錢
所以平日白天活動提都唔提
幾次中環九龍中午快閃
同埋和你返工，唔好話TG
狗都無隻
mon po入來解釋下

出tg咪變相幫全世界罷工

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

聽晚係咪要全城保護老蘭

可能係喎

重要配合返cctvb黃金時段先出
配合股市交易時段無混亂

有狗不過lay埋曬係一邊偷望
有一次中環快閃有舉旗
舉完比人屌幾屌就走左

係，得幾隻匿埋唔出來
同周末夜晚差天共地

有人吹雞圍中銀咪好大鑊？

中銀圍晒白板

大廈wor

咁上面好多其他公司既
跨國律師行，投資銀行，都係上面

唔係掛，咁危險！？

黑警唔敢搞返工撚
仲要中環

中環日頭咁多外國Ibanker,有權有勢，打錯邊個，一隊律師團隊即黎

Tui

黑警唔是on shift的嗎？

屌
毅進狗喺中環精英面前無哂自信

突破盲腸

根本唔敢阻住開市

班狗好清楚 唔主動搞事 得市民就搞唔起事

應該係
但有隻藍絲5毛同我講
班示威者搞到佢地成日ot無得陪屋企人

果然好大落差，今晚已提前預警

閒日中環正